#refracta_11_runit_test_amd64_GitLab

Скачать значек refracta_11_runit_test_amd64_GitLab_GUI_SH.desktop кликнув по нему скачаеться пакет настройки системы.

wget https://gitlab.com/Chebur70/Refracta_11_runit_test_amd64/-/raw/main/refracta_11_runit_test_amd64_GitLab.desktop

chmod +x refracta_11_runit_test_amd64_GitLab.desktop

Скрипт настраивает свежеустановленный дистрибутив 'refracta_11_runit_test_amd64-20211121_0007.iso'

Подключиться к интернету по кабелю. Обращаю внимние, при работе скрипта будет скачено и установлено более 300 пакетов. 

Разархивировать каталог 'refracta_11_runit_test_amd64_GitLab' 

поместить скрипты в домашний каталог (/home/Ваше имя/) из другого места скрипты не сработают.Процесс настройки длительный.

отключить в настройках Менеджера питания автоматическое выключение и автоматический вход в ждущий режим.

По выбору можно установить 'По выбору можно установить GrubThemesRosa и т.д.'  

Если нужно изменить язык системы и часовой пояс запустите скрипт ' sudo sh LocalesTzdata.sh '

1:Запустить скрипт: от (root) ' sudo sh applications.sh '

2:В меню найдёте значок 'Sudoroot' с помощью его запустите скрипт и добавьте себя в группу 'sudo'

3:Далее в меню найдёте значок '  Softinstall   ' с помощью его запустите скрипт-программу установки 

Появиться окно для выбора программ выбирайте что Вам нужно.

Все программы перечислены в фале ' README.sh '

Длительность работы скрипта может быть продолжительной, 

многое зависит от скорости интернета,выбора программ и быстродействия компьютера. 

В процессе работы скрипта будут выводитья подсказки.

Если 'Внешний вид' не установиться,запустить скрипт  " sh appearance.sh "

Перезагрузите компьютер.

После перезагрузки обновить кнопкой 'UpgradePrelink'

Удачи!

refracta_11_runit_test_amd64-20211121_0007.iso

https://mega.nz/folder/k7QySSDS#wbJqcu14dgqV_CxTUFCzCw

###############################################
